票選你最喜愛在韓內地韓星

=寧寧

=王怡人

=宋雨琦

大波瀟都沒 拉

大波瀟退咗團啦

弟弟

周子瑜

黃子韜

樓主用做人質 迫我地揀YQDD

唔投，我只睇香港娛樂圈

師兄係咪40歲以上?
我地新一代冇人講程瀟了

捆綁式投票?

要求樓主釋放！

冇嘎嘎同盧卡斯小哥哥嘅

同啲小學雞問要命定要底褲有咩分別？

渣架...... 上一個已經係程瀟......
14億人搵個大波嘅去韓國跳淫組隊雞團都話無人